有冇同breaking bad同等級既美劇？

之前次次都係睇到第三季就停左，剛剛的起心肝睇晒，發現除左prison break s1之外，未有劇超越到佢。

好空虛，有冇其他劇推薦

我覺得boardwalk empire幾好睇

可能我鍾意歷史嘢

重要Post，唔該幫推啊！！

【告急】呢一刻最逼切亦最有用嘅聯署

better call saul la

money heist

不過唔係美劇

Narcos S1,2

唔得啦下話
第三季已經轉差，頭兩季都未去到bb 水平啦

Mad Men
The Wire
The Sopranos

Wonder Showzen

重有個人推薦：The Good Place

bojack horseman

Sons of anarchy (Netflix 有）

The good place後期都麻麻

rick and morty

Prison break垃圾黎，第一季都唔覺有幾好睇..
可能之前睇過月黑高飛，自然比較左

s3 已經痴左線

呢套都係神

The Leftovers
Band Of Brothers

Better Call Saul

垃圾黎

月黑高飛都係一般姐

第3季開始唔想睇

咁你講一套神劇 我等睇負評

Prison break第二季開始每一季都係神級
甚至最後一季隔左好多年先出
質量依然係十分之高

Season 4回勇，結局都好圓滿

The Americans

頭三季好depressed
唔知之後點

GOT S1-6.5

Breaking Bad
Band of Brothers
Sherlock
Rick and Morty
The Crown

better call saul

唔係同級 係超越

CHUCK

我都同意
越睇越有戯味

下 真係架? 條橋穿左之後我硬係覺得好似無左主線咁 變左日常嘻嘻哈哈

因為呢d 我自己有睇開modern family 所以對生活類喜劇唔想再睇第套
呢套係同friends 一樣耐唔時可以random 再睇都覺得好睇既一套劇

The Blacklist 我幾鐘意睇，一次過追晒佢咁多季

Fargo

睇緊Mad Men第一季，睇到E12，節奏好慢，好似仲慢過Better Call Saul，之後會唔會好d？

做咩呢排咁多breaking bad嘅post

又痴線又有深度
Get Schwifty嗰集屌到d 宗教撚啪啪聲

穿橋你指season 1 finale? 放心，後面有更多超展開

我都睇緊，答唔到你

Sherlock係英劇噃巴打

正嘢冇所謂啦

但都要歸功於breaking bad成功打左個根基先，建構左咁多有味道嘅角色同個故事背景

Season 4回哂塘個結局cringe到爆

巔峰都係season 2

係 但唔講套戲點走下坡，cumberbatch 啲tmr+英式口音真係好有魅力
佢個妹定家姐屈機到

John hamm既靚仔都唔能夠令我睇得晒第一季,可能我對個個年代好少認識 好難投入去睇

GOT...除左last season

我覺得啲辦公室政治幾好睇

反而覺得未有劇超越到prison break第一季
breaking bad就算第五季都唔可以令我廿四小時狂煲
得prison break第一季搞到我一定要睇晒先去瞓

但佢好似唔係屬於BCS呢啲慢慢build up之後一嘢爆劇情嘅劇，而係由頭到尾都咁慢，可能你未必啱睇

ozark

HTGAWM

我暫時係睇d亂搞既男女關係 XD

Don vs Pete
Don vs Roger
Don vs Clientsssss
暫時呢三條線好吸引我

第一季係不停想追 想知佢下一步做咩 想點走

第二季即刻棄左

WESTWORLD 好正

Succession?
不過未完

黑鏡啦
雖然完全唔同野黎

我睇bcs係順到好似第一集已經鋪晒咁多季咁Brba都做唔到

第二季有Mahone都ok

睇埋El Camino 先
講Jesse之後點

想問shamless 得唔得? 我見好多人話正 但題材我唔係好岩

Chernobyl

soa係好睇，但真係完全唔同級數

The leftovers我認為係惟一一套宇宙級神劇

lm

Game of thrones 頭五季

完全唔同級

我極同意pb season 1 拍得住bb . 當然pb係越後越爛

最唔鐘意睇don
頂唔順佢咁仆街自戀又係女都溝到
連d本身寫理智有原則既都突然死喺佢手上 意義就係比觀眾J咁

尤其知佢真人真係咁仆街 大學圍毆人搵火燒人 搞到人脊椎裂+差d無左個腎

睇其他線+d mid century室內設計多

mr robot

HANNIBAL

垃圾

Sneaky Pete

Mr robot

同好，但可惜最後嗰季柒

Dark德劇睇咁多套最正 最有深度係依套

好假

帶野可以超過倒 bb

頭兩季有啲悶

Heroes s1
The walking dead s1-s3
Game of thrones
House of cards

The NewsRoom

短劇：The Night Of（冷門小小）

Chernobyl

之後更加depress
最後一季呢排完咗
真心推薦
睇完個人有啲莫名嘅治癒

唔同級但係好無睇？

英劇line of duty

The Blacklist

breaking bad 都某程度上係架

睇得呢個團隊就係預左慢火燜，唔會係大火BBQ

The wire

我覺得係拍攝同述事手法更進一步，不過原因唔係角色，係劇組更大膽同自信，再加bb金漆招牌，無人夠膽指手劃腳

breaking bad好睇 但啲人物性格寫得太真太醜陋我頂唔順棄咗 better call saul一氣呵成好正

連登好少人提呢套, 不過佢越黎越拖, 同埋佢埋咁多伏筆我覺得最後好大機會Red個終極秘密會有Bug

爛到 .....

第3可能好少少，但第四季爛到爆喎。。。
第5季都係算啦。。

其實我睇支線為主，佢個主線真係有 d 爛尾

適合唔想用腦嘅時候睇

人物全部弱智

屌你老母質乜嘢量
原來大陸仔嚟

你老母on9?
質量呢個字關大陸乜撚嘢事呀？

質量（Mass，m）指物體包含著多少物質，可用作量度物體的慣性。質量的單位是千克。

得中國先鐘意用質量 (mass) 哩個字取代質素 (quality)
Prison break個 mass有幾高呀請問？

第四季兩大復活人物
Sara, Michael 老母

其實你知唔知中文詞語係有歧義？

個人認為最有驚喜係最後一季
用伊斯蘭國做背景
最後男主個紋身原來係用嚟解鎖

第四季柒下柒下咁都死頂埋
之後真係無睇了

Twin Peaks

唔明有咩咁好睇
睇左幾集就冇再追

人物刻劃 劇情發展都不比bb差
係鏡頭運用，背景音樂冇咁出色
不過係我錯，的確暫時係冇劇同到bb同級

Mind hunter

吓！月黑高飛都話一般？

真，全套劇啲人都中二病

呢套嘢睇到 Season 5 第一集放棄，都唔知做乜春。

我講 Blacklist。

知，但唔applicable喺哩度
希望你唔好再影衰我哋香港人

睇到S2E2，暫時放棄，我應該唔夠層次睇呢齣野，淨係覺得入面d人行行企企又一日

轉左睇Dark，起碼知做緊乜

prison break每集個cliffhanger做得太好，完全係教材級果程吊癮法真係冇第二套劇比得上

同志，听你说话就觉得你个人素质特别的高，就是有点不一样，挺有意思的小哥

来！ 我给你点赞！

Person of Interest

True detective s1, oscar level既cast: Matthew McConaughey (interstellar 男主）+Woody Harrelson

仲有the wire 同fargo

質你老母量

House of cards

True Detective 同Peaky Blinders點睇

24 算唔算
低半級

唔同等級但同類 我推冷門類良作 Animal Kingdom，主要講成班犯罪家族點進行搶劫案，但佢唔會好似breaking bad爆爆爆殺殺殺，因為佢地作風係進行冷靜計劃犯案，成日覺得呢套冇人理係衰改壞名，次次search都彈堆動物紀錄片

講開歷史黑幫劇，Peaky Blinders又係正野

屌你老母臭閪濕鳩asshole仔唔識字就虛心啲聽人教啦 質量質素都分唔清真係食屎支那狗

終於有人肯講 amy acker

True Detective s1

佢同Shaw嗰集

5月4會出埋尾個幾集

經典中既經典都一般

Suits

S5好喇本身神劇
但點知急轉直下。好失望

呢個都正，但可能係歷史真事，未必係咁神級

it crowd

PB 第一季都唔神樓主想睇啲乜

s4係good ending
s5岩岩相反無人有好下場
其實想睇mr white玩多d化學野

我上wiki睇 s5係最多人睇 係s4既double
s5我覺得係埋尾 我覺得hank條伏線遲早要爆出黎 不過估唔到s5最後先出 不過見到hank俾人射死個下真係好sad

睇完都唔知hank做咩要買石頭

個個都話好睇
但我睇完S1頭2集都吸引唔到我繼續追

睇落去你就明啦，bb 頭3季都悶到仆街啦

啱啱睇完season 5 結尾，而家好撚空虛
想洗走記憶重睇

以前中學睇過s1-s4, 而家重睇返一次先明以前覺得悶嘅位...好精彩

i fucked ted

by order of the peaky fucking blinders!!!!

the leftovers

個人覺得mr.robot有得鬥下
捱過s2就正 個尾幾神